是靚晚 姬松茸炒豬頸肉

基蟲蓉貴唔貴？

今晚不吃屎嗎？

唔算貴
主要係一次都唔會落好多

OK咁啦

因為太龍味？

性病龜頭？

冰度有得買，想買嚟打邊爐

周圍乾貨鋪都有啦，松茸就難買啦(好似係，窮撚未食過松茸)

Gay松茸

是
少少吊吓味就OK
太濃我都唔太鍾意

想攬定延條腰仔

得Fuck Good咋，仲以為有新鮮野去十下十下添

今晚就幾好食咁

印仔呀媽啲水準咁飄忽

基松茸

印老母煮？？？

Gay松茸同松茸都未食過。
睇卡通片松茸好似好好味咁

我都未食過松茸

乜咁啱呀
俾人拎咗去煲湯

個湯好黑

是

其實我都唔知咁嘅色係咪正常

是
佢最鍾意將D本身好地地既野加D奇怪既野落去

姬松茸邊度買？